覺唔覺做女仔唔一定要好大波!

但最緊要係粉紅色
黑蚊蚊真係不了

我入到嚟.gif

我第一眼會見到粉紅色？

形靚 >>> 大

要大賓周

一野禁低佢先

Pink lin + c cup
唔洗好大真係
太大 一過三十波形就好難keep得靚

唔一定要大波 係一定要有波

覺唔覺得做男人一定要好大j
又細又軟又黑成個濕水腐竹咁真係不了

望落堅挺彈手勁想一嘢揸落去

垃圾post
想推到10版都冇圖？

癡線
文字藝術壇

痴撚線

我個名